有線刪除批評國安法的內容

自閹

有線要ＣＵＴ

可以唔使睇電視了

CUT得

Push

上晒電

推

支那：唔撐國安法就無得做生意

點解天安門母親唔可以評論？

咩叫新聞部的日常？

咪玩啦

做得大台點會無壓力

立場咁細所以中國無理佢

個個商人都跪低

有線都跪

佢唔跪連西鐵都無得做

有冇完整版backup?

要不是中移動照顧你們有線完蛋了

馮德雄正垃圾, 仲衰過趙應春

自我審查的日常

無曬電視台